[av 情節］ 父女（母）同床同房，268尺住打通做開放式

一家三口268平方呎單位，擁有高級音響、Queen Size大床及自動化家居設備帶來高質生活；最觸目是屋內一組「重量級儲物傢俬」，收納量究竟有幾驚人？夠細奇則主持妹頭話你知！

呢個節目好好睇

補link

仲乜又開新POST

電視同梳化個距離

兩人生活就得...

近視加深法

吸引唔到人入來討論丫ma
呢d咁奇異既設計值得討論

老豆應該切得J。

好多人買電視都一味要大但無考慮過自己個廳既深度, 而呢間屋既屋主電視買大左二級之外仲要無選擇堆簿背既SOFA, 音響再高級都唔會係享受.

儲多d錢換大單位仲實際

冇人有私人空間

cls

個廳咁窄, 部電視咁大部

淨係可以喺廁所扑嘢

痴線勁近
睇到眼疾都似

方東昇:細價零距離IV

哈 哈 哈

香港懸浮大師嘛，人如其名: 堅離地

個電動打開廁所板好正, 早知買個有咁ge功能

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

設計師應該同佢地有仇仇

[quote]設計師應該同佢地有仇

痴線268....

兩個人都細喇

個老豆如果變左色魔去法院求請比張相個官睇應該可以無罪釋放

黐撚線個廰咁窄仲夾硬裝部60吋電視

一家住呢個大細已經玩完啦
學咩人講生活積素
仲哂錢裝修
好撚反智

有戲院第一行果feel

點撚樣扑野呀

個女都會大⋯⋯遲下要私人空間果陣都係要間返間房

還好喇叫做一房丫

本身間屋都唔係人住啦 細撚到，一個人就得

借問聲個女幾大? 小朋友咁樣就得
第時大個左,升到小學中學冇自己間房點撚樣集中到精神
個設計師係咪on9

根本兩房最撚好
仲有所謂既睡眠區 根本鳩嚟
仲有條友講解得真係好撚柒呀 尷尬到
入面完全無設計可言 搭色用料唔講以為係師傅揀
利申: 做呢行

執撚到笑

施永青真係衣冠禽獸

成日都覺得花一百幾十個裝修仲乜唔買大間少少

地方係細架啦 整完可以住得舒服啲
呢個case應該係住得仲差左

我覺得算係咁。一係要儲物，一係要房。個女仲細都OK, 大個就唔好

268呎

正正常常兩間房
做日式地台咪擺倒野囉
電視地櫃再掛牆就算啦
依家搞到咁肯定好快後悔

佢大過勝利道一號架。

真係痴撚線，幾百萬買間狗屋，真係香港先會咁

豆腐潤咁細啲閪屎爛樓都dom幾廿萬裝修
屌你老味咁撚大個人生埋細路哥都仲唔識諗
留返幾個錢儲多陣買返間人住嘅唔好迫個細路哥陪你住狗竇喇

個雙床位咩玩咩

本身個則只需要將個廚房同廁所打通，將廁所本身個門封咗，咁就夠曬啦

好地地兩間房咪算囉

所以話 點解腥港啲夫妻咁多離婚, 婚外情, 叫雞呀

迫撚到咁, 連野都扑唔到 ... 個人唔痴線有鬼

個冷氣對正個頭....殮房咁撚樣

個設計師唔幫自己再設計下個樣 ?

268呎但高級音響？
第幾分鐘有show 音響？

個客咁多要求...又要大電視大梳化又要放餐枱, 焗住要打通

好既設計師其實係要佢接受現實, 唔係show off 自己天馬行空既idea
下下都要升起張床, 仲要拉開個濕鳩衣櫃先拎到衫, 一D都唔方便
最終D衫應該周圍丟丟

宜家用左40萬裝修, 冇理由住3幾年就賣, 但當個女大左又冇私人空間, 真係on99

佢出嚟搞笑架 ?

定係佢有舖獸夫引 ?

屋嚟架？

換件衫都好大工程

當有人訓緊覺... 咪唔洗打開衣櫃？？

成條片三十幾分鐘,真正影間屋企既內容都唔知有無5,6分鐘
on9節目,晒時間好彩上網睇有得飛

垃圾

佢地覺得買大啲唔自豪
裝修得靚至夠威 以為窩居先夠潮

升佢老母上天花版囉

個女訓緊覺點攞衫換？

掉個女去梳化訓

原本仲好

連個主持都笑鳩佢學人玩智能家居乜春都電電電

笑到仆街

條友係咁hard sale 自己D 垃圾設計

夜晚冇得睇AV

個設計師係咪當左玩rim world.
以生存作目標有咁既環境都唔錯既

佢廚房d調味料…
個架咁高，上面又有吊櫃
拎支豉油都要搬走哂前面d野至攞到

2集都痴~線~
上集 何文田 百幾呎 4成人
今集 西營盤 2百幾呎 2大1小

新界唔住得嗎？

條友個頭打側....好好笑

咁裝修法，個女大多幾年點算？

睡眠區 個名改得好
以後將啲牆整走哂佢
叫做如廁區 煮飯區 進食區

諗緊個老豆老母係咪唔洗扑嘢

當笑片睇係唔錯
一諗起現實就好悲哀

仲有咁近擺60吋電視 笑撚死人

個字幕

香港痴撚線

好癲
未見過屋企改造可以咁痴線
好似我入左一間1000蚊洗剪既salon
剪果陣好似好撚pro
出到黎個頭仲柒過速剪

個女大左一定好憎個設計師
比40幾萬害左個女成世 成長過程無私人空間好撚慘架

巴打又你又識阿添？

老豆最慘，想打飛機都唔得

有留意佢. 佢造D野係幾特別. 但特別唔代表人性化, 更唔代表好住.

獸夫就唔知啦, 只知佢有D似愛回家Terry

5，6 年後又要爆過晒再執

你自己做緊細公司？

好貼切

都幾好奇Grande Design Maggy Cheung幾時上呢個節目, 哈哈

好似imax坐第一排咁

設計師on9個客又buy真係難得一見

生活喺香港真係好悲哀 搵夠錢去外國買樓買屋好過

集中營咁樣
遲啲整多個放風

d廣告多閪到

一個放假一個返工就陰鳩公
晨早流流俾人升上天花板

前世做錯d咩
咁勤力返工儲錢儲10年旅行都唔夠膽去，儲足100萬
供埋垃圾樓
星期六想訓晏d，然後俾個女因為要出街換衫
晨早流流俾人升上天花板

屌你老母 笑到我仆街

我都話呢個節目娛樂性重

落樓下老麥訓 分分鐘仲舒服

其實我覺得正常家庭瞓一兩日
就會買張梳化床
掉個小朋友去瞓梳化仲舒服
下下都要升起個衣櫃拎衫

瞓太空艙都冇咁撚煩
真係唔知乜嘢設計
將三條友放喺同一張床度,牽一髮動全身
動作大少少都嘈醒隔離,仲未計邊個怕凍怕熱
仲話乜撚嘢懸浮大師

其實都係想逼個女快啲嫁人啫

其實做設計師都好無奈
單位咁細但屋主仲要咁多要求

最on9係個位咁窄仲要60吋電視
個細路本身冇近視
睇唔夠三個月應該要去配眼鏡

Btw 依個節目又幾好睇
好睇過TVB 咩安樂窩 家居築則 好多

原本咪幾好

娛樂性大好多
安樂窩我不如睇youtube....

睇得出幾有心機拍
主持都做得幾好

不過中間搵咩專家教授 好無聊
講間屋嘅部份就幾好睇

香港人最鍾意睇人仆街
睇豪宅有咩好睇

睇公屋點裝修/迷你屋裝修 有話題性
鍾意佢叫主持上來試住

設計師有責任話俾個客聽乜野係好
如果淨係個客要乜就做乜既
求其搵個裝修師父都得啦

本身兩房幾好 改做咁唔知係業主要求定設計師idea
部電視太誇張

成間屋得個廚房廁所同門口位係做得好

個設計好垃圾

今日先知開電視有網上重溫

遲早盲

廁所同浴室有咩分別

我覺得係對父母冇料又要扮四條多啲
乜撚嘢都要大，型，威，電動

完全冇考慮過實用性，靈活性同將來會出現嘅問題，更加唔好講壞咗點算。。。
應該都係啲後後哋生嘅港男港女

仲好撚多廣告

佢都好嘅，唔會焗睇廣告
可以照飛

部升降床壞左埋要著睡衣出街

睇住個主持點樣比comment間屋都幾過癮

個設計師仲要好得戚咁講張床全港獨有笑到停唔到

屋主收樓就後悔一半，睇埋呢度就全面後悔

酒店設計

笑死
仲柒過第1集

門口到廁所其實唔錯，但係個房真係好離地。

仲有，裝修啲錢要依家就拎出嚟，買大啲間屋既錢係樓按嚟。。。咁撚細都要41萬裝修，3房套屋大3倍，係咪要120萬埋單？

係囉，個女過幾年就大，上到小學仲同爸媽一張床？使40萬裝修2房變1房，過幾年個女大到時係咪又要50萬變房2房？

ON9 個電視60寸坐咁近睇到左邊嚟又睇唔到右邊
張床咁樣 一家大細都訓得唔好
幾歲細路就得 小學慢慢開始大
個女少少私人空間都冇 老豆老母想親熱下又唔得
又要擒上擒落先有得訓 比我寧願打地舖

有時睇到呢啲真係好心(up)，分分鐘狗屋都大過佢

個主持真係好撚尷尬

又話個上廚櫃冇電關唔到，咁你手都掂唔到d野啦

跟住又話個廁所空間好夠，屌你申直兩隻手已經掂到，仲話有d屋企連企缸都冇 ，咁你私樓點同d細公屋比啊。

又話個衣櫃好正，咁辛苦先拎到件衫出黎，仲要日日升高張床，拉個櫃出黎放衫

奇異電視係未專登開個節目撚呢班神跡人員呀

成間屋好似貨倉咁 全部位用晒黎做儲物

升你老母床我先拿到條裙嫁MA

媽咪今晚我唔返來屋企訓喇
衰女!點解呀! 屋企無床你訓咩
媽咪我都要私隱嫁,唔通係你隔離扑野咩

咁有無娛樂性先

下集係咪播正常野 一房新樓一個人住

屌你老味個設計師同個屋主有仇？
仆街仲要話有私人空間，拆散人頭家就有份

永祥大廈 6球野...
如果有細路 寧願去新界買D正常400呎6球樓好過

老豆訓訓下想扑野點算, 兩張床之間應該整多張全自動阻光隔聲廉ar ma ?

奶波魔魔又開工

一家三口好似訓係個擂台/神壇上面咁....
個設計師仲話考慮用地台時因為有小朋友怕危險...... 咁棣爬上去訓咪仲危險.....

on9, 咁大張梳化

點解要播正常野...
就係唔正常先多人討論AH MA...

圖

窮人真慘。。。

第一集係個則真係好7，仲要4個人。大家覺得個設計師盡晒人事。
第2集7在個設計師弄巧反拙，搞完gimmick一大堆但為屋主帶來一堆唔方便。

原本咪收地地

個冷氣，係唔係殮房吹住條屍

諗起之前安樂蝸有一集個ISLAND設計, 張床擺係門口, 是但一個訓左開唔到大門。

老老豆豆，我覺得香港人真係好可憐，豆腐潤咁撚細，仲要掟四五十萬去裝修令空間見使啲，然後繼續呃自己咁樣嘅社會係無問題...

廁所改名做浴室做乜鳩

我覺得係曲到圓
一入門口就串嗰鞋櫃上到去天花板

睇波個頭要跟住個波，夠晒現場感

仲乜？你咩鄉下？

268呎真係間無可間

兩個人生活都話可以改一房, 有小朋友仲改真係玩自己...

我間房同佢間屋差唔多大

三個人,原本個則咪岩岩好,有兩房,改到佢連房都冇,個設計師係咪冇撚腦

原本咪岩岩好,佢個則勝在四四正正,有啲盤多你幾廿呎但係三尖八角果啲位仲唔見洗

都見你周圍post
咁我想問可以點幫手先
又唔係遊行

兩房應保留，小朋友房就碌架床咁上面床，下面衣櫃加書枱。
大人房就全起地台，日式塌塌米咁樣。
鞋櫃位加伸縮枱用作食飯。

濕鳩父母寧願留返個窗口景俾個廳都唔整間房俾個女

一個字：賤

我係個女就十八歲離家出走以後唔返屋企

扑嘢嘅話張床會震

恩雨之聲

電動野一壞就有排煩

條友on9到爆 設計到咁on9 仲咁自豪

極速近視

條on9 designer 拆左d牆 將d野收收埋埋就當係design？
不過當然屋主on9先會咁
第日個女想自慰都無位